const decks = {
  deck01: 
  [
    {
      question: 'O que é JSX?',
      answer: 'Uma extensão de linguagem do JavaScript'
    },
    {
      question: 'O React é __',
      answer: 'uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces'
    },
    {
      question: 'Componentes devem iniciar com __',
      answer: 'letra maiúscula'
    },
    {
      question: 'Podemos colocar __ dentro do JSX',
      answer: 'expressões'
    },
    {
      question: 'O ReactDOM nos ajuda __?',
      answer: 'interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma'
    },
    {
      question: 'Usamos o npm para __',
      answer: 'gerenciar os pacotes necessários e suas dependências'
    },
    {
      question: 'Usamos props para __',
      answer: 'passar diferentes informações para componentes'
    },
    {
      question: 'Usamos estado (state) para __?',
      answer: 'dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente'
    },
  ],
  
  deck02: 
  [
    {
      question: 'Qual o pokemon nº 01 no pokedex?',
      answer: 'bulbasaur'
    },
    {
      question: 'Qual o pokemon nº 02 no pokedex?',
      answer: 'ivysaur'
    },
    {
      question: 'Qual o pokemon nº 03 no pokedex?',
      answer: 'venusaur'
    },
    {
      question: 'Qual o pokemon nº 04 no pokedex?',
      answer: 'charmander'
    },
    {
      question: 'Qual o pokemon nº 05 no pokedex?',
      answer: 'charmeleon'
    },
    {
      question: 'Qual o pokemon nº 06 no pokedex?',
      answer: 'charizard'
    },
    {
      question: 'Qual o pokemon nº 07 no pokedex?',
      answer: 'squirtle'
    },
    {
      question: 'Qual o pokemon nº 08 no pokedex?',
      answer: 'wattortle'
    },
  ]
}
  